懷疑YouTube睇到自拍鏡

借ac開po
完全冇係wts/FB/ig提過聖誕點過傾電話都冇
呢排又冇聽陳奕迅
雖然聖誕真係自己過
但係應該冇人知㗎喎除非睇到自拍鏡

唔通真係咁多人一齊聽呢首歌

垃圾 拉